球彩台大頭比人拉左？

阿醒啱啱話佢喺東莞比公安拉左
有無巴打知咩事？係咪oncc果個大頭？

好似話搞外圍

係咪同名同姓咋

痴撚線阿醒播自動棄權

放條LINK

播完啦 不過你可以睇波

好似係真，條友離開有線之後去左中國搞網上直播果啲台

球彩台以前班主持依家去晒邊？

係大陸衰搞外圍要坐幾耐?

邊個阿醒？

紅球講波果個

搞外圍呢啲唔洗坐,
洗啲錢就得, 都係人脈搞掂

淨係睇過球彩，乜而家仲有台講賭波咩？

香港都要坐喎

有上面有link 低調低調

下
球彩果個大頭起香港WO